不要騰，只要信

肯定會升返上去

下年見

上呀

Hi

就出業績，放唔放好

無膽嗰啲已經沽晒
準備開turbo

聽日330